{
    "Sign up now": "立即注册",
    "Home": "首页",
    "About us": "关于我们",
    "Trading products": "交易产品",
    "Trading platform": "交易平台",
    "Risk statement": "风险声明",
    "Contact us": "联系我们",
    "login": "登录",
    "Every quarter, EQUINNOX TRADING strategically cooperates with world-class accounting firms to audit the firm's trading volume and clients' real-time financial assets": "每季度，EQUINNOX TRADING战略性地与世界一流的会计师事务所合作，审计公司的交易量和客户的实时金融资产",
    "Your trust, we do our best": "您的信任，我们全力以赴",
    "The company is committed to meeting your global asset trading investment needs": "公司致力于满足您的全球资产交易投资需求",
    "Risk Warning: Trading CFDs on margin carries a high level of risk and may not be suitable for all investors. Before deciding to trade foreign exchange, you should carefully consider your investment objectives, level of experience and risk appetite. You may lose some or all of your investment, so you should not invest money you cannot afford to lose. You should be aware of all the risks associated with foreign exchange trading and consult an independent financial advisor if you are in any doubt.": "风险警告：使用保证金交易CFD可能会带来很高的风险，可能不适合所有投资者。在决定交易外汇之前，您应该仔细考虑您的投资目标、经验和风险承受能力。您可能会损失部分或全部投资，因此您不应该投资您负担不起的钱。您应该意识到与外汇交易相关的所有风险，并在有疑问时咨询独立的金融顾问。",
    "Copyright © 2016-2025 EQUINNOX TRADING. All Rights Reserved.": "版权所有 © 2016-2025 EQUINNOX TRADING. 保留所有权利。",
    "More than 50 technical indicators and disk analysis tools. It is safe, reliable, easy to use, and has the functional characteristics of high-level traders.": "50 个技术指标和磁盘分析工具。它是安全的、可靠的、易于使用的，并具有高级交易者的功能特点。",
    "We offer EQUINNOX TRADING, one of the world's most recognized and widely used online trading platforms. EQUINNOX TRADING provides powerful chart analysis tools:": "我们提供 EQUINNOX TRADING，世界上最著名的在线交易平台之一。EQUINNOX TRADING 提供强大的图表分析工具：",
    "Best Trading Experience": "最佳交易体验",
    "Download EQUINNOX TRADING": "下载 EQUINNOX TRADING",
    "Choose a broker with a global presence that is fair, honest and people-oriented": "选择一个具有全球影响力的经纪人，公正、诚实和以客户为中心",
    "A highly regulated broker": "高度监管的经纪人",
    "The world famous": "世界闻名",
    "Focus on the customer": "以客户为中心",
    "The range of goods traded": "交易商品范围",
    "Transparency and Fairness": "透明和公正",
    "Convenient and quick": "方便快捷",
    "EQUINNOX TRADING headquartered in the United States is qualified for financial services and regulated by financial institutions MSB in the United States.": "美国总部的 EQUINNOX TRADING 获得金融服务业资格，并由美国金融机构 MSB 监管。",
    "We serve a global audience in more than 150 countries, with a network of offices throughout the Americas, Europe, Africa and Asia.": "我们为全球超过 150 个国家的客户提供服务，办事处网络遍布美洲、欧洲、非洲和亚洲。",
    "At EQUINNOX TRADING, we do not care about the size of your funds. The client is the only principle we adhere to, not the type of fund account or the size of the investment. All our customers will receive the same quality of service, the same speed of execution, and the same customer support. The values you started with don't change.": "在 EQUINNOX TRADING，我们不关心您的资金规模。客户是我们的唯一原则，而不是基金账户类型或投资规模。我们所有的客户都会收到相同的服务质量、执行速度和客户支持。您开始时的价值不会改变。",
    "Our clients can choose to trade CFDs on Forex, Stocks, Indices, Commodities, Bitcoin, Metals and Energy from the same trading account. One platform can trade multiple products, making trading easier and more efficient.": "我们的客户可以选择在同一个交易账户上交易外汇、股票、指数、商品、比特币、贵金属和能源的 CFD。一个平台可以交易多个产品，使交易更加容易和高效。",
    "At EQUINNOX TRADING, what you see is what you get, with no hidden clauses. The price, execution and promotion you see. What we advertise is what we can offer to all our clients, regardless of the size of the investment.": "在 EQUINNOX TRADING，您看到的就是您得到的，没有隐藏条款。您看到的价格、执行和促销。我们宣传的是我们能向所有客户提供什么，无论投资规模大小。",
    "All of our systems are built on the principle of customer focus. For example, our account opening procedures, account management, deposit and exchange, It's very easy for the customer to operate.": "我们所有的系统都是以客户为中心构建的。例如，我们的开户程序、账户管理、存款和兑换，客户操作起来非常方便。",
    "Start Trading Immediately": "立即开始交易",
    "The product point spread is much lower than the industry average point spread": "产品点差远低于行业平均点差",
    "No repeat quotes, the world's top server NY 4": "无重复报价，全球顶级服务器 NY 4",
    "The maximum execution speed is less than 40 milliseconds": "最大执行速度小于 40 毫秒",
    "Multiple ways of entering and exiting gold": "多种出入金方式",
    "Top global banks and liquidity quotes": "全球顶级银行和流动性报价",
    "Personal Customer Support": "个性化客户支持",
    "Rich global investment variety, secure and fast trading environment for one account trading worldwide": "丰富的全球投资品种，安全快捷的交易环境，一账通全球",
    "Ten years of trusted trading": "十年信赖交易",
    "Trade FX, CFDs and stocks with an established global broker": "与成熟的全球经纪商交易外汇、差价合约和股票",
    "Competitive handicap, dynamic and variable financing leverage allow you to maximize trading returns": "有竞争力的点差、动态可变的融资杠杆让您最大化交易回报",
    "Once you open an account, you can invest in global mainstream markets, stocks, gold, crude oil, Bitcoin and currency pairs": "一旦开户，即可投资全球主流市场、股票、黄金、原油、比特币和货币对",
    "Comprehensive local service, multi-channel, round-the-clock, localized professional customer service to answer any questions you have": "全面的本地化服务，多渠道、全天候、本地化专业客服解答您的任何疑问",
    "Lower Transaction Costs": "更低的交易成本",
    "A comprehensive investment market": "全面的投资市场",
    "Symbol": "货币对",
    "Bid": "买入",
    "Ask": "卖出",
    "Spread": "点差",
    "Change": "变化",
    "Change %": "变化 %",
    "Open": "开盘",
    "Low": "最低",
    "High": "最高",
    "Previous": "前一天",
    "Forex": "外汇",
    "CryptoCurrency": "加密货币",
    "Indices": "指数",
    "Stocks": "股票",
    "ETFs": "ETF",
    "Commodities": "商品",
    "Track Market Trends and Live Prices on Finlogix": "在 Finlogix 上追踪市场趋势和实时价格",
    "About Us": "关于我们",
    "Company Profile": "公司简介",
    "Open Free Account": "开设免费账户",
    "Our Mission is to Provide the Most Innovative Trading Experience": "我们的使命是提供最具创新性的交易体验",
    "EQUINNOX TRADING was founded in 2016 by a team of talented IT and FinTech specialists who wanted to prove that people don’t need to compromise to earn on financial markets — that trading should be accessible, convenient and more fun.": "EQUINNOX TRADING 由一群才华横溢的 IT 和金融科技专家于 2016 年创立，他们旨在证明人们无需妥协即可在金融市场中获利——交易应该更容易获取、更便捷、更有趣。",
    "Today, we continue to develop, improve and constantly innovate trading experience. We do believe that trading should be available to anyone in the world.": "今天，我们不断开发、改进和持续创新交易体验。我们坚信交易应该对世界上任何人开放。",
    "EQUINNOX TRADING's mission is to provide its clients with the best spread and variety of financial trading products in the market, while providing unmatched turnover rates and the strongest solvency through the world's most technologically advanced order trading platform.": "EQUINNOX TRADING 的使命是为客户提供市场上最佳的点差和多样化的金融交易产品，同时通过全球技术最先进的订单交易平台提供无与伦比的周转率和最强的偿付能力。",
    "Fund segregation We keep your funds entirely separate from our own operational funds in various top-tier banking institutions. We won't ever use any of your money for either our own use or any other investment, ensuring your protection at all times.": "资金隔离：我们将您的资金与我们自己的运营资金完全分开保存在各大顶级银行机构。我们绝不会将您的任何资金用于我们自己的用途或任何其他投资，以确保您始终受到保护。",
    "Encryption We use the SSL (Secure Sockets Layer) network security protocol to guarantee a secure connection in all communications with you, protect your safety during transactions with us and keep all your information private.": "加密：我们使用 SSL（安全套接字层）网络安全协议来保证与您的所有通信连接安全，在您与我们交易期间保护您的安全，并确保您的所有信息私密。",
    "Product range": "产品范围",
    "Foreign exchange : Offers up to dozens of mainstream foreign exchange currency pairs, including Euro USD (EURUSD), US Dollar CAD (USDCAD), British Pound USD (GBPUSD) and so on.": "外汇：提供多达数十种主流外汇货币对，包括欧元美元（EURUSD）、美元加元（USDCAD）、英镑美元（GBPUSD）等。",
    "Precious metals: Provide a variety of metal spot trading: gold (XAUUSD), silver (XAGUSD) precious metals trading.": "贵金属：提供多种金属现货交易：黄金（XAUUSD）、白银（XAGUSD）贵金属交易。",
    "Crude OIL: Offers Us OIL trading": "原油：提供美国原油交易",
    "Index: Hong Kong Hang Seng Index (HK 50), German Index (GER 30), S&P 500 (US 500)": "指数：香港恒生指数（HK 50）、德国指数（GER 30）、标普500（US 500）",
    "Cryptocurrency: It provides dozens of mainstream digital currency pairs, including bitcoin (BTCUSD), Ethereum (ETHUSD) and XRPUSD.": "加密货币：提供数十种主流数字货币对，包括比特币（BTCUSD）、以太坊（ETHUSD）和XRPUSD。",
    "Our wish is that": "我们的愿望是",
    "To be the world's leading financial firm trusted by retail and institutional customers with the best products and services in the market under a long-term partnership.": "成为受零售和机构客户信赖的世界领先的金融服务公司，在市场上提供最好的产品和服务，并建立长期合作关系。",
    "connect us": "联系我们",
    "customer@equinnoxtrading.com": "customer@equinnoxtrading.com",
    "Service and Support": "服务与支持",
    "Risk disclosure": "风险披露",
    "Risk investment": "风险投资",
    "Margin and Leverage": "保证金和杠杆",
    "Market analysis": "市场分析",
    "Risk of network transaction": "网络交易风险",
    "Accuracy of data": "数据准确性",
    "Margin forex trading involves high risks and may not be suitable for all investors. A high degree of leverage can affect you negatively or positively. Possibilities include losing more than the amount invested. You should carefully consider your investment objectives, trading experience and risk tolerance before deciding to buy or sell foreign exchange. Investors should be aware of all the risks associated with foreign exchange trading. If in doubt, seek advice from an independent financial adviser. Any comments, news, research, analysis, prices or other information published on this website shall be regarded as general market information only and shall not constitute investment advice. EQUINNOX TRADING Will not be responsible for any loss or loss (including, without limitation, any loss of earnings) that may arise from the direct or indirect use or reliance on such information.": "保证金外汇交易涉及高风险，可能不适合所有投资者。高度的杠杆作用可能对您产生负面或积极的影响。可能性包括损失超过投资金额。在决定买卖外汇之前，您应该仔细考虑您的投资目标、交易经验和风险承受能力。投资者应了解与外汇交易相关的所有风险。如有疑问，请咨询独立的财务顾问。本网站发布的任何评论、新闻、研究、分析、价格或其他信息均应仅视为一般市场信息，不构成投资建议。EQUINNOX TRADING 对因直接或间接使用或依赖此类信息而可能产生的任何损失（包括但不限于任何收益损失）概不负责。",
    "In order to trade leveraged CFDS or forex, you will need to deposit a certain amount of money with EQUINNOX TRADING as margin. Margin is usually a relatively small fraction of the total contract value. For example, trading a 100:1 leverage contract requires 1% of the value of the contract as margin. This means that a small price change can lead to a large change in the value of the contract you are trading, which can be to your advantage or bring you a significant loss.": "为了交易杠杆差价合约或外汇，您需要向EQUINNOX TRADING存入一定金额的资金作为保证金。保证金通常是合约总价值中相对较小的一部分。例如，交易100:1杠杆合约需要合约价值的1%作为保证金。这意味着小幅的价格变动可能导致您交易合约价值的巨大变化，这可能对您有利，也可能给您带来重大损失。",
    "You may lose your initial capital injection and be required to make margin calls to maintain your position. If the margin requirement is not met, your position will be forced to close, resulting The loss will be borne by you.": "您可能会损失您的初始注资，并可能被要求追加保证金以维持您的头寸。如果未能满足保证金要求，您的头寸将被强制平仓，由此产生的损失将由您承担。",
    "Any views, news, research, analysis, prices and other information posted on this website are general market commentary and not investment advice. EQUINNOX TRADING shall not be liable for any loss, including, but not limited to, loss of profits, that may result directly or indirectly from reference to such information.": "本网站发布的任何观点、新闻、研究、分析、价格及其他信息均为一般市场评论，并非投资建议。EQUINNOX TRADING 对因直接或间接参考此类信息而可能产生的任何损失，包括但不限于利润损失，概不负责。",
    "Transactions over the Internet are subject to risks, including hardware, software and network connection failures. Due to the reliability of the signal, receiving line, equipment configuration and connecting system between the Internet, none of it is determined by EQUINNOX TRADING Therefore, the Company will not be responsible for communication failures, distortions and delays in transactions through the Internet. EQUINNOX TRADING CAPITAL The GROUP uses back-up systems and contingency plans to reduce the possibility of system failures and provides mail trading services.": "通过互联网进行的交易存在风险，包括硬件、软件和网络连接故障。由于互联网之间信号的可靠性、接收线路、设备配置和连接系统均不由EQUINNOX TRADING决定，因此本公司不对通过互联网进行的交易中的通信故障、失真和延迟负责。EQUINNOX TRADING CAPITAL GROUP 使用备用系统和应急计划来降低系统故障的可能性，并提供邮件交易服务。",
    "EQUINNOX TRADING": "EQUINNOX TRADING",
    "Integrated CFD trading platform": "综合差价合约交易平台",
    "The contents of this website are provided solely to assist traders in making independent investment decisions and are subject to change without notice. EQUINNOX TRADING has taken reasonable steps to ensure the accuracy of the information on the website, but cannot guarantee the accuracy of the information, We shall not be liable for any loss or loss that may arise, directly or indirectly, from any delay in or failure to transmit or receive the contents of the Website or your inability to access the Website, or any instructions or notices sent through the Website.": "本网站内容仅为协助交易者做出独立投资决策而提供，并可能随时更改，恕不另行通知。EQUINNOX TRADING已采取合理措施确保网站信息的准确性，但不能保证信息的准确性。对于因网站内容延迟或未能传输或接收，或您无法访问网站，或通过网站发送的任何指令或通知而直接或间接产生的任何损失，我们概不负责。",
    "330K+ Client on EQUINNOX TRADING | 100+ Tradable assets | 7/24 Trading": "330K+ 客户在 EQUINNOX TRADING | 100+ 可交易资产 | 24/7 交易",
    "ios Download": "iOS 下载",
    "Android Download": "安卓下载",
    "What is EQUINNOX TRADING": "什么是EQUINNOX TRADING",
    "EQUINNOX TRADING offers multiple asset classes - Forex, equities, equity indices, commodities, Cryptocurrencies and synthetic indices -- on one platform. With exclusive access to innovative trade types, Bringing a higher level of EQUINNOX TRADING experience to new and existing traders on our platform.": "EQUINNOX TRADING 在一个平台上提供多种资产类别——外汇、股票、股指、大宗商品、加密货币和合成指数。通过独家访问创新交易类型，为我们平台上的新老交易者带来更高水平的 EQUINNOX TRADING 体验。",
    "To open an account": "开户",
    "Upload your files": "上传您的文件",
    "Inject capital into your account": "向您的账户注资",
    "Start trading": "开始交易",
    "4 Minutes": "4分钟",
    "Verify youridentity": "验证您的身份",
    "Choose from a variety of payment methods": "选择多种支付方式",
    "Stocks | Goods | Foreign Exchange Index ETF | Cryptocurrency": "股票 | 商品 | 外汇指数ETF | 加密货币",
    "Start trading with EQUINNOX TRADING with a few simple steps": "通过几个简单的步骤开始与 EQUINNOX TRADING 交易",
    "Our trading products": "我们的交易产品",
    "Access to the world's largest forex trading market by volume through EQUINNOX TRADING's forex trading platform provided by market leader": "通过EQUINNOX TRADING由市场领导者提供的外汇交易平台，进入全球交易量最大的外汇交易市场",
    "Are you ready to be a part of the currency revolution? In EQUINNOX TRADING, one of the most popular platforms for trading cryptocurrency contracts for difference": "您准备好参与货币革命了吗？在EQUINNOX TRADING，这是交易加密货币差价合约最受欢迎的平台之一",
    "The intact market safe haven is the most popular precious metal in a crisis. Then open the shell account.": "完整的市场避风港是危机中最受欢迎的贵金属。然后开设交易账户。",
    "Trading volatility increases in OTC crude oil versus commodities, select EQUINNOX TRADING": "场外原油与大宗商品的交易波动性增加，选择EQUINNOX TRADING",
    "Competitive point spread": "有竞争力的点差",
    "Maximize your trading potential through quality trade execution": "通过高质量的交易执行最大化您的交易潜力",
    "Trading hours are 24 hours a day, 5 days a week": "交易时间为每周5天，每天24小时",
    "Only a certain percentage of the total value of the gold transaction is paid as a performance guarantee for the physical delivery of gold.": "黄金交易总价值的只有一定比例作为实物黄金交割的履约保证金支付。",
    "Gold margin trading can be divided into gold spot margin trading and gold futures margin trading.": "黄金保证金交易可分为黄金现货保证金交易和黄金期货保证金交易。",
    "It is traded in financial markets under the symbol XAU.": "它在金融市场中以XAU符号进行交易。",
    "The outfield spread is as low as 04 points": "场外点差低至04点",
    "Excellent trade execution will maximize your potential": "卓越的交易执行将最大化您的潜力",
    "Otc U.S. crude oil and U.K. crude oil can be long or short": "场外美国原油和英国原油可做多或做空",
    "Cryptocurrency": "加密货币",
    "Gold": "黄金",
    "Crude oil and commodities trading": "原油与大宗商品交易",
    "Trade in products you are interested in": "交易您感兴趣的产品",
    "You can trade 24 hours a day, 5 days a week": "您可以每周5天，每天24小时进行交易",
    "Without any commission": "无任何佣金",
    "EQUINNOX TRADING's trading fees on foreign-exchange products are simply the point spread between the bid-ask spread": "EQUINNOX TRADING外汇产品的交易费用仅为买卖差价之间的点差",
    "Improve your trading potential": "提高您的交易潜力",
    "The foreign exchange market allows you to find opportunities both up and down": "外汇市场让您有机会在上涨和下跌时都能找到机会",
    "Maximizing value": "最大化价值",
    "Competitive spread and provide traders with the fastest and highest quality trade execution": "具有竞争力的点差，并为交易者提供最快、最高质量的交易执行",
    "Identify trading opportunities in popular global trading products": "识别热门全球交易产品中的交易机会",
    "Foreign exchange transactions, broadly defined, refer to the exchange of one country's currency for another. Margin trading of foreign exchange (hereinafter referred to as foreign exchange) is to point to by signed a contract with (designated investment), a trust and investment account, deposit a sum of money (deposit) as a guarantee, are set in the (investment) group (or broker) credit line operation, traders can be freely traded at sight of the same value within the quota of foreign exchange or foreign exchange futures. Most forex margin trading offered by forex brokers to individual traders is spot forex trading with margin.": "广义上的外汇交易是指一国货币与另一国货币的兑换。外汇保证金交易（以下简称外汇）是指通过与（指定投资）签订合同，设立信托投资账户，存入一笔资金（保证金）作为担保，在（投资）集团（或经纪商）的信用额度内进行操作，交易者可以在配额内自由交易等值现货外汇或外汇期货。经纪商向个人交易者提供的大多数外汇保证金交易都是现货外汇保证金交易。",
    "Most individual traders conduct foreign exchange transactions through foreign exchange brokers. Before starting foreign exchange trading, traders need to choose a reliable broker registered account, registered account deposit margin into the account, after downloading the broker-supported trading platform, traders can trade foreign exchange.": "大多数个人交易者通过外汇经纪商进行外汇交易。在开始外汇交易之前，交易者需要选择一家可靠的经纪商注册账户，将保证金存入注册账户，下载经纪商支持的交易平台后，交易者即可进行外汇交易。",
    "In foreign exchange trading, traders enjoy the high returns brought by margin trading, but also face the risk of huge losses. Foreign exchange trading depends on the mentality of the trader, his strategy, his experience and the market conditions.": "在外汇交易中，交易者享受保证金交易带来的高回报，但同时也面临巨大损失的风险。外汇交易取决于交易者的心态、策略、经验和市场状况。",
    "How to conduct foreign exchange transactions": "如何进行外汇交易",
    "Can foreign exchange trading be profitable": "外汇交易能盈利吗",
    "What is foreign exchange trading?": "什么是外汇交易？",
    "For MOST TRADERS, BUYING PHYSICAL GOLD FOR INVESTMENT IS NOT THE BEST option due to storage AND purchase issues, SO choosing online gold trading platforms is a convenient option. Traders who invest in futures can choose futures margin trading platforms. As the largest spot gold trading market in the world, London Gold is the most mature spot gold trading market, which is trusted and welcomed by traders.": "对于大多数交易者来说，由于储存和购买问题，购买实物黄金进行投资并不是最佳选择，因此选择在线黄金交易平台是一个方便的选择。投资期货的交易者可以选择期货保证金交易平台。作为全球最大的现货黄金交易市场，伦敦金是最成熟的现货黄金交易市场，深受交易者信赖和欢迎。",
    "After choosing what to trade, traders need to choose a qualified broker to open an account and deposit a certain amount of margin, then they can trade. A trader trades in anticipation of a long or short direction in order to gain from price changes. Due to the influence of many factors, the gold price is difficult to predict. But like any precious metal or financial trading product, gold can be traded using both fundamental and technical analysis.": "选择交易产品后，交易者需要选择一家合格的经纪商开立账户并存入一定金额的保证金，然后才能进行交易。交易者通过预期多头或空头方向进行交易，以从价格变化中获利。由于多种因素的影响，黄金价格难以预测。但与任何贵金属或金融交易产品一样，黄金可以使用基本面分析和技术分析进行交易。",
    "There are many factors affecting the price of gold, notably the strength of the US dollar. However, the relationship between gold and the US dollar is in a dynamic change. In times of financial stress, the negative correlation between the US dollar and gold is more reliable. Economic growth and market uncertainty are also important factors affecting gold prices, including inflation, interest rates, and central bank demand. ; The price of gold is driven as much by politics as by war. Because of its safe-haven nature, the price of gold can fluctuate wildly in these situations. Since gold trading takes the way of margin trading, traders need to be clearly aware that margin trading is a double-edged sword, and traders are faced with the risk of huge losses while enjoying high profits.": "影响黄金价格的因素有很多，其中最主要的是美元的走强。然而，黄金与美元之间的关系处于动态变化中。在金融压力时期，美元与黄金之间的负相关性更为可靠。经济增长和市场不确定性也是影响黄金价格的重要因素，包括通货膨胀、利率和央行需求。；黄金价格受政治和战争的影响同样大。由于其避险性质，黄金价格在这些情况下可能会剧烈波动。由于黄金交易采取保证金交易的方式，交易者需要清楚地意识到保证金交易是一把双刃剑，交易者在享受高利润的同时也面临着巨大亏损的风险。",
    "How to trade Gold": "如何交易黄金",
    "The overnight interest rate is based on the difference between the interest rates of the two currencies and the spot price. Overnight interest The Swap point is used to calculate the amount of daily overnight financing adjustments for foreign exchange products. All open positions at the close of trading (5 p.m. Et) are automatically extended to the next settlement date. The adjustment of overnight interest is simply a calculation of the cost of daily position extension. In line with industry practice, EQUINNOX TRADING calculates its positions through the weekend on Wednesday Eastern time. So the overnight interest rate on Wednesday Eastern time (Thursday morning Beijing time) is three days of overnight interest.": "隔夜利息是根据两种货币的利率差异和即期价格计算的。隔夜利息互换点用于计算外汇产品每日隔夜融资调整的金额。所有在交易结束时（美国东部时间下午5点）未平仓的头寸都会自动展期至下一个结算日。隔夜利息的调整仅仅是每日头寸展期成本的计算。根据行业惯例，EQUINNOX TRADING在周三美国东部时间将头寸计算至周末。因此，周三美国东部时间（北京时间周四早上）的隔夜利息是三天的隔夜利息。",
    "Gold margin trading provides a convenient way for traders to invest. Through gold margin trading, traders can hedge their risks. Especially in times of market turbulence. Gold margin trading can be a two-way long/short trade. Traders can go long or short to take advantage of market conditions. In gold margin trading, if a trader holds a position overnight, as in foreign exchange trading, it also incurs overnight interest. Overnight interest usually occurs when a customer holds a position overnight. It is when the settlement of a trade is carried forward to the next delivery date, and the position is held beyond the specified time. It reflects the difference between the current spot price and the interest rate of the two currencies given the customer's service level.": "黄金保证金交易为交易者提供了一种便捷的投资方式。通过黄金保证金交易，交易者可以对冲风险。尤其是在市场动荡时期。黄金保证金交易可以是双向的多空交易。交易者可以做多或做空以利用市场条件。在黄金保证金交易中，如果交易者持仓过夜，就像外汇交易一样，也会产生隔夜利息。隔夜利息通常发生在客户持仓过夜时。它是指交易的结算被推迟到下一个交割日，并且头寸持有超过指定时间。它反映了当前即期价格与给定客户服务水平的两种货币利率之间的差异。",
    "Gold margin trading refers to the gold trading business, the market participants do not need to carry out full capital transfer of the gold transaction, only according to the total amount of gold transaction to pay a certain proportion of the price, as the gold physical delivery performance guarantee. Gold margin trading can be divided into gold spot margin trading and gold futures margin trading. The most famous market for gold margin trading is the London Gold Market, commonly known as London Gold, and its code in the financial trading market is XAU.": "黄金保证金交易是指黄金交易业务，市场参与者无需进行全额资金转移的黄金交易，只需根据黄金交易总额支付一定比例的价格，作为黄金实物交割履约保证。黄金保证金交易可分为黄金现货保证金交易和黄金期货保证金交易。最著名的黄金保证金交易市场是伦敦黄金市场，俗称伦敦金，其在金融交易市场中的代码是XAU。",
    "Introduction to gold margin trading": "黄金保证金交易介绍",
    "Gold can be traded in a variety of ways, such as buying physical bullion; Traders can also buy gold futures; Traders can also buy mutual funds and Exchange Traded funds; Contracts for difference, options and shares are also important ways to trade gold." : "黄金可以通过多种方式进行交易，例如购买实物金条；交易者还可以购买黄金期货；交易者还可以购买共同基金和交易所交易基金；差价合约、期权和股票也是交易黄金的重要方式。",
    "Bulk commodities are material commodities that can enter the circulation field, but are not retail links, have commodity attributes and are used for industrial and agricultural production and consumption. In the financial investment market, bulk commodities refer to commodities that are homogeneous, tradable and widely used as basic industrial raw materials, such as crude oil, non-ferrous metals, steel, agricultural products, iron ore, coal, etc. Historically, commodities were traded in physical form, but since modern times, commodities are mostly traded electronically. Commodities trading can take many forms. Futures contracts are one of the most common and popular ways to trade commodities. Stocks and exchange-traded funds (ETFs) can also be used to trade commodities. Commodity markets are physical or virtual markets where commodities are bought and sold. There are now about 50 major commodity markets, which facilitate trading in about 100 commodities. Commodities can be divided into hard and soft categories. Hard commodities are often natural resources that often have to be mined or extracted, such as gold, rubber and crude oil; The soft commodities are agricultural products or livestock. The participants in the commodity market are mainly producers, industrial end users, traders and speculators. The world's major commodity exchanges mainly include Chicago Mercantile Exchange (CME), New York Mercantile Exchange (NYMEX), London Metal Exchange, Japan Commodity Exchange, Shanghai Commodity Exchange, Australian Commodity Exchange and so on.": "大宗商品是可以进入流通领域，但不属于零售环节，具有商品属性并用于工农业生产和消费的物质商品。在金融投资市场中，大宗商品是指同质化、可交易且广泛用作基本工业原材料的商品，如原油、有色金属、钢铁、农产品、铁矿石、煤炭等。历史上，商品以实物形式进行交易，但自现代以来，商品大多以电子方式进行交易。商品交易可以采取多种形式。期货合约是交易商品最常见和最流行的方式之一。股票和交易所交易基金（ETF）也可用于交易商品。商品市场是买卖商品的实体或虚拟市场。目前约有50个主要商品市场，促进了约100种商品的交易。商品可分为硬商品和软商品。硬商品通常是必须开采或提取的自然资源，例如黄金、橡胶和原油；软商品是农产品或牲畜。商品市场的参与者主要是生产者、工业终端用户、贸易商和投机者。世界主要商品交易所主要包括芝加哥商品交易所（CME）、纽约商品交易所（NYMEX）、伦敦金属交易所、日本商品交易所、上海商品交易所、澳大利亚商品交易所等。",
    "Why trade cryptocurrency CFDS?" : "为什么要交易加密货币差价合约？",
    "Trading cryptocurrencies through contracts for difference (CFDS) is a new way to trade this volatile market. And, you don't even need to be an expert CFD trader on how to trade bitcoin and other crypto CFD. EQUINNOX TRADING offers cryptocurrency CFDS for major assets such as bitcoin, XRP (XRP), Bitcoin Cash, Litecoin and Ethereum for positions against the US dollar and Australian dollar." : "通过差价合约（CFDS）交易加密货币是进入这个波动市场的全新方式。而且，您甚至不需要成为一名专业的差价合约交易员，就能了解如何交易比特币和其他加密货币差价合约。EQUINNOX TRADING 提供主要资产如比特币、XRP（瑞波币）、比特币现金、莱特币和以太坊的加密货币差价合约，可针对美元和澳元进行头寸交易。"
}

